請注意！6月9號遊行起點已更改為維園草地

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

Source:

推

推，令多啲人知道最新安排，唔會走咗去東角道

都通過啦遊泥做咩尻

入維園等幾個鐘排隊不了
食完餐豪華豐富放題再出發都唔遲啦
港島邊間放題最抵食

多謝推po

幫推

唔想係維園等咁耐的話
其實可以遲少少去龍尾加入咪得

參與遊行呼籲：

1. 想與民陣一同起步的遊行參與者，在維園草地集合。

*2. 坐輪椅人士、有需要人士或推嬰兒車的照顧者，可以維園草地旁的「南路」集合，民陣會安排優先出發。

3. 想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

4. 請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

無懼政權打壓，6月9日，全港總動員，反「送中」、撤惡法！

民間人權陣線秘書處

#遊行已獲發不反對通知書
#警方大石壓死蟹
#警權無限大
#人權被出賣

好肯定今次會同一時間逼爆維園, 銅鑼灣至金鐘一帶,

延綿唔知幾多個鐘.

應該重有好多人未知道最新安排
繼續推

會好多好多好多人

香港警察facebook：今年6月9日，將有大型公眾活動於港島區舉行

已經估到政府會將遊行人數作到好低

例如五十萬就話得五萬

警：維園起步時人數有......

睇直播話著白衫

你條廢物剩係識係一邊偷偷睇女 講經

到時見